柴灣地鐵站下面有3架警車

圍住個議員唔知做乜

如果係警署車出入口放呢啲會點